【唔整網上申請】4000蚊申請就截止， 遲交既月定會重複交表

遲交既因為到30號都唔會收到sms, 到時個個驚寄失，肯定大量市民重複交女， 垃圾政府，做少少野都唔掂